唔好成日轉貼藍絲講乜嘢推到上熱門啦

on9講嘢理佢做乜撚
不過都好過上年好多，上年連路人都擺上黎